唔係贏就輸

事前事後都會有真飛
同路一齊嗌，輸左唔好賴

艾夫
艾夫第一隊
西鯨